點解香港咁多童黨？

係因為香港啲MK文化定係咩原因？都已經2020年啦，啲童黨反而越嚟越多，其實有冇辦法解決呢個問題？

食蛋白粉 操fit d
見一個撞一個
佢地聲都唔敢聲

利申 經想見mk就撞 覺得好爽

因為停課 父母唔得閒 唔識管教

返大陸玩得多變撚晒弱智

我唔驚啲MK啦，我一米九六，佢哋見到我要避開啦，但係應該點解決班Mk童黨問題先

俊？你邊撚到俊啊

試過係佢地d女面前撞尻佢地
好傷佢地自尊

關事咩？佢哋哋有心學壞點教都教唔掂

度度都有既，年輕人反叛期

(你當啲band3學校流架？）

我都試過大大力撞落去
雖然比佢吹雞打到仆街
但我覺得mk真係無咩好驚

解決左毒撚問題先

認同，應該話咩年代都會有

香港果d應該已經算好廢下

以貌取人撞錯點算

其實到到都有童黨㗎啦，不過衣著打扮嚟講香港嗰啲都幾柒

算廢咩，又圍住打，又踢閪，又拎煙頭辣人

又唔係黑社會﹐童黨會自動消失

班MK有服裝定律，女一定係熱褲(短褲)，巴黎世家鞋或帆布鞋，長衫(要遮住熱褲)，男嘅例牌金毛，頭髮要令到隻眼望唔到前面，公事包，濕鳩爛褲或者又龍又鳯嘅牛仔褲，有勁撚多圖案衫，帆布鞋。

唔係縮晒係屋企玩電腦咩

有一批消失，又有另一批挖起，無窮無盡

你以為佢哋玩電腦，其實佢哋玩緊5p6p啦

通常都係d public housing設計連帶既問題
當同一個收入階層堆堆埋埋，住既地方起到又高又密又無d有質素既communal spaces，d mk無地方玩就開始vandalise做柒野，一齊玩開咪有一班童黨

Monkeyland乜都差，係得public housing好，睇落相對地童黨都少d（鳩up)

咁你哋有冇同班MK打過，點解會打？

其實係咪好多牛丸事件，只不過係冇拍片擺上網，所以我哋唔知？

係 個個好似佢哋咁戇鳩拍片咩